賓州郵寄選票違憲案件已到達最高法院 , 正等候阿里托大法官批准

Lawsuit by Trump allies challenging Pennsylvania election results reaches Supreme Court

A long-shot effort to overturn the presidential election results in Pennsylvania made its way to the Supreme Court Tuesday.

Conservative Rep. Mike Kelly, R-Pa., and others contend state officials had no right under the Pennsylvania Constitution to expand mail-in voting in 2019, and the state Supreme Court was wrong to uphold that statute. The group called it "an unconstitutional, no-excuse absentee voting scheme."

"Pennsylvania’s General Assembly exceeded its powers by unconstitutionally allowing no-excuse absentee voting, including for federal offices, in the election," the challengers argued in court papers. As a result, the election was "conducted illegally."

The group seeks an emergency injunction from the nation's highest court to block the completion of any remaining steps in the state's certification of Pennsylvania's 2020 election results, which took place last week. The petition was submitted to Associate Justice Samuel Alito.

呢個大法官係保守/自由派?

CC 台左膠又扮叻哥

保守派

保守派
薯仔提名

保守派令件事樂觀d
但薯仔提名有保留

就算係保守派 都唔一定撐侵嘅
始終都係一個法治國度
左膠摧毀緊 但仲有好多人捍衛住

石頭派

今日Barr有版你睇

留名睇發出廢老侵死亡證

呢單唔關侵事架

唔洗撐侵
只要佢公平公正就夠做

唉，美國腐敗到依個地步法官都未必可靠

我睇唔到啊！！！

左膠們點睇自己喺有關美國大選選舉舞弊嘅問題上同一眾三毛及紅媒嘅睇法咁一致？

幾時會知受唔受想

嗰單係被MSM曲解佢意思喎

理*

斷章取義

如果唔受理就玩完

呢個官係咪29年前比拜登係聽證會質問佢果個官？

唔係,個位係黑人黎

we the people conven 已經叫侵侵如果連法官都唔保障憲法 , 就應該效法當年林肯落 order 宣佈叛亂 , 重啟選舉

離間計

唔撚似香港咁 攪乜撚野選舉呈請
排得黎都選下屆

老狐狸扮曬野咋
睇下佢咁多間媒體唔揀,揀美聯社
就知佢咩底
這種人先最危險
背後插你一刀都未知咩事

簡單比喻,話自己好黃但上tvb訪問?

Lm

巴爾都係鬼鬼地 , 司法部兜左都睇多兩日

宣布叛亂取消人身保護令我都知
唔知道原來仲有得重啟選舉

但係佢其實係冇選舉呈請
如果有選舉呈請一次過呈請係成個選舉嘅有效性就簡單啦
唔使好似而家咁逐個州打上去
不過個選舉其實本身都係唔同州自己嘅選舉

原來林肯咁撚癲

佢地藍架喎

原來有啲咁既事

finally

我仲以為林肯係左膠，原來林肯係好撚激，唔怪得有份上總統山

如果咁做同共慘黨有咩分別 即時排除異己

歷史証明佢做得岩

我覺得似砌生豬肉

有

因為佢地係叛亂

唔處理真係會滅國

侵好似講過林肯係佢的偶像

咁即係話

賣（美）國賊聯盟

分別在於林肯in good faith.

原來重有呢招

不過之後林肯

美國內戰邊個最開心

薯仔? 細布殊?

原來已經去到直路

集氣推 光復美國 時代革命

共和+川普，缺一不可

天佑侵侵

但當時應該全國都好大反應 有無內戰

第6個
當年布殊靠佢

求其餘5個翻譯

分別就在於林肯唔係共產黨同真係叛亂
成撚日郁啲就話同共產黨有咩分別果啲on9/五毛/左膠用下腦啦

佢係比賀錦麗搞個個

薯仔都唔係好人

賀錦麗2018搞個個係brett

唔係

人手google translate啦

打飛機爽嗎？

支那曱甴仔幫甴種口爆爽嗎?

戶口得番個位數

成日用埋呢啲文打飛機
連登水準急劇下滑

話你呀 屌你老母

你幫支那曱甴口爆完

你尾國含完？

曱甴仔含完甴種條撚記得抹嘴

之前俾賓州延遲點票，係咪都係呢條友轉軚？